一拳超人第二季=粗製濫造

睇到屌屌聲
BTW第一季真係超水準

我都覺得第一季係好睇啲
但係又講唔出個分別

聽聞第2季係轉左第2間公司....
冇計啦...唔同人有唔同風格

第二季間公司唔係幾識處理
打鬥畫面
相比之下第一季打得好睇好多
雖然都係一拳

未至於粗製濫造

你睇JC社其他作品,你就知今次佢已經算好認真對待

D金屬柒到咇一聲
打鬥場面都差左好多

係
只不過season 1 太好

JC係差別對待
有啲可以做得好
有啲可以爛到貼地

打鬥畫面好多定格，無咗第一季嗰種流暢度

第一季S級英雄
第二季C級英雄

第一季全部高手畫 可一不可再
第二季有錢都請唔返個班底

冇晒啲打怪人場面
下下跌晒落地

屌你老母

一到打鬥場面
淨係識係咁用嘭嘭嘭呢d音效
完全感受唔到震撼感

集集都好似睇PowerPoint 咁

有冇諗過係劇情問題

上色好差
好多顏色冇光暗得一個tone

睇完最新一集
餓狼擺最尾架式完全冇氣勢
睇漫畫一張圖幾個分鏡都感受到果種勁

由回憶到覺醒爆紅眼
完全處理唔倒爆seed果刻震撼

呢間廠 算係咁啦

係第一季超水準啫

毫無美感，變返好普通嘅畫作

痴線,講事實都負評

第一季請左勁多大畫家黎畫
每格畫面聽講都係畫出黎
第二季請唔到緊係無第一季咁好
第二季睇完頭幾集已經無興趣睇落去
睇漫畫仲好

第一季打盡人情牌先請到果個豪華陣容今季點比呀大佬

j.c. staff 係全世界公認ge垃圾
佢搞死咗好多套出名ge動畫啦

錢就jcstaff自己袋
求其搵d人畫下算